［I/A］Puzzle and dargons（299) 鬼滅之最後生還者

係咪鬼滅最後一post?

你有鏖魔武
4F拉4粒會秒晒3隻無得偷rd

屌你老母又重複7星
我都已經係得豬頭善逸蝴蝶

19h left

終於唔洗比人洗板咁問無慘要幾多隻 炭仔修羅點組.....

究進無慘隊笑而不語

可能今日出新料之後
聽日就係同一個句式換個人名

豆子要幾多隻
炭仔魔廊點組

champion 呢d廢pool
出到三貫四血強寵都冇人理

啱啱忍啱唔住完前抽多pack
終於抽到阿妹同豬頭
但想問炭仔隊要點搞防毒？

打裡修羅唔使防毒

用豬頭本體咪得

已經開始分唔到PAD到底係強度驚定廚力驚

both

Ok thx，想問多句炎柱換多隻 進武裝抵唔抵，比佢自己繼番

pad不嬲係兩邊殺晒

抽唔到

炎柱同阿妹撞功能 貿易商唔岩type

大天使個關好難轉到19c

半日都推爆啦

你有充裕印花可以換

功能寵 唔啱type都係用佢

呢關可以儲枝豆

我話勇次郎勁都畀人笑

啱 聽日就開champion post

我雙無慘得11秒手指 打唔贏

真心唔勁 係千萬固傷同7倍破格
冥赤龍都冇人用啦

覺得用2隻skill boost唔太夠力

舊寵咁樣upgrade唔錯既
當年應該個個都有換一隻

60萬血任磨

我隊野上網抄咋，但人地個個都堆火橫，我又無火魔女

巴打，比你講中左，打到大佬唔記得阿妹跳左2技，無解覺死能左
已add個位巴打

無山本強化

上面玩膠咋

求教點樣整個日本ios account之後將港版account引繼過去？

我冇

乜鳩炎柱咪解覺囉

180%重力

咁要檢討下

上次剩係抽左少少 得烏賊同刃牙

雙重力

最後忍唔住抽多1pack，中咗隻炎柱3號，可以安心換多隻炭

又放山埃

我無用炎柱，我用火勇

檢討緊自己唔夠火力

有料未啊八婆

上面個張係上一個post抄巴打隊但整緊個陣個post爆左
下面隊係自己個box東湊西合搵替代 有14SB
希望巴打睇到得閒答
稻姬唔想佢跳二技食4機殺>3機殺加兩防坐應該無問題？🤔
唔知稻姬武器係咩 作用係s+？
執着儲夠五粒加珠覺醒係咪要黎打水君子 隊冇威嚇

目標係裡魔門

花支娘又係唔知佢想點
武裝都冇
兩個版本又廢
明明係女出咁

我剩係po過炎炭 解覺靠炎柱同稻姬 阿妹要跳二技打尾關

我果時抽到都開心架 以為幾勁 原來係冇人用嘅垃圾

首關消水頂兩turn變身

遇水君last rd 開技開到15粒火
九筒一橫殺

4機殺最好 反正1技都唔會點用
稻姬繼果隻琴音武有橫排加珠
五粒加珠覺只係確保天降一定係火加珠

我講魔廊

點解好似覺得你認錯人

11秒唔夠既你可以淨係入一隻神殺對boss,一隻貫通打木天，其他就盡量入手指

上個post 951

帶左用開平時打垃圾關嘅全抗性隊 等閒先再執

屌 打到大佬都唔係5分鐘啦

Thx 之前唔識打水君子 抽到喊三聲

山本d marketing真係好廢
唔知玩家要咩ip
champion咁梅都搵佢合作
入面偏偏要揀成堆麻甩佬作品出大獎

俾我花支娘、blackjack、coco做最大獎啦⋯⋯

刃牙大獎不知幾正 畀我就加多佢一千攻 再出件火屬雙U裝
火屬皇朝永垂不朽

好 👌出發

年紀細淨係睇過黑傑克

topic繼續串錯字想點

刃牙主角我ok喎
但愚地獨步列海王花山芬果d想點

愚地仲要出到遊戲咁既spec

刃牙好多毒撚中佬fans

火屬由第一廢屬變左T0

係咩我照copy架ja sor

事旦啦，反正都隻驚都唔再出dragons

中佬就中佬啦

遊戲都過氣啦 拎嚟比做乜

木屬跌返落地底

puzzle and croasover

都唔知邊條撚樣打錯

神器龍必換木屬大獎勁撚到

Puzzle and Demon slayers

而家先知原來有人開post唔係copy and paste
重新打咁好心機

追擊blog姐果個囉追得咁開心

我覺得只要能開POST的 都是好TOPIC

做咩要copy and paste，有得用返#1開新po

佢話copy意思就係呢個意思

Lm

2020 po都唔識開

裏修系刺激咁同boss 互毆
裏列系啲debuff煩撚到想嘔
又比人送出嚟

隊野夠貴係唔存在互毆 只存在兩拳

9F 會有猛毒珠 希石關撞7星龍半血會轉19粒毒

我覺得裏列難體裏修

問定先有料未

前排裏修撞木屬就真係要兩拳
裏列未打佢已經煩死
啲debuff解唔切就gg

15秒炭
免費果隻

我問左幾粒鐘了

海魔女輕鬆輾啦

我都係抄歌形巴 再改過
炎柱 防換隊長
商人 妹 炭 6防挫
稻姫 防廢跌 2防挫

中間基本上一橫就過版
稻姫件裝係琴音 有橫有+珠有2rd buff
Boss果陣好有用

5+珠覺係確保天降嘅火珠一定係+珠
我自己砌到橫&+珠都有 比較平衡

我依隊打水君 等佢冇盾6+9(當中最少1粒+珠)就收佢 唔洗威嚇

你嘅裝 應該跟唔到我嘅打法

喇叭係咪刷雙極3最好？ 唔夠喇叭升錆兔技

抽sgf

刃牙係咪好似冇得換

上年冇
今年唔知

異形

點解嘅

5萬mp換一粒

屌你八婆有料未

睇配套係得

裏列痛咗好多
一斷珠就好難保命

我建議用水柱

好似都喺地底住咗幾年對上一次木屬威好似已經要數到hello kitty，之後小野田，土GG同尼祿都推唔起佢

lm

摩天樓復刻喎

哥瑪

BLACK RX

lastidea？

Last flipper

無水隊

抽多左隻炭 想問可以點用

放雪櫃

等佢究進蘇察哈爾碳

有幾多人仲未抽到想要嘅野諗住今日再課

水柱4師兄師姐

轉珠力太差
打唔贏lv5

以前真係大半個frd list 都係佢地宜家係一隻木屬都見唔到

鬼滅又羸
執笠champion無人問津

........真心咩
system 隊真心得咩

真心抽鬼滅可以爆得機，champion wfc

課完，中左
山本最尾一日較高咗7星機率

你生還了！

我見人地做到
繼多啲水珠+ 應該無腦過

唔緊要啦
炎柱都ok 嘅
過表列輕鬆得濟姐
裏列哩啲先feel 到山本應有嘅惡意

有試過上次冇得換 下次有得換

想換隻入無慘隊玩無腦協力

有冇巴打可以同我換水喇叭

18h left

閪背佬招固傷1000萬
會唔會又比無效盾擋左

值唔值得進武裝？

兩隻本體自閉玩囉

我自己打架

我知啊

會

係有心抽嘅第一日都抽完啦

所以今日先抽既都要受到審判

異形多兩個殺

巴打中到呀妹未

你中炭未

料呢

撚狗可恥但很有用

3PACK冇豆
唔做狗,唔追鳥

最後50石俾左女女抽 佢幾下中左

佢送果20石中哂伏

恭喜

順其自然

我用呢隊，蟲柱同香奈都幾夾

爸爸

有料！

先日公式放送でも発表させていただきました「チャンピオンオールスターズ」コラボは、11/10(火）10時より開催決定！ これから登場するキャラクターの図鑑写真をご紹介します！

都係果個？定又新

中埋兩條線

中唔到炭同炎柱 換晒兩隻定剩係換炭好?

80抽得1妹仲洗唔洗追多隻？妹武是否必須？

黑櫻 chris 閪背佬
變曬身直過修羅

共幾pack先

夠印換晒
炎柱一定勁過晒d自家大印寵

不

兩隻啦
炎柱都fit炭隊

咁樣打得唔得？

用加com隊

豆子完全體

4pack一隻妹同上三都無 是否繼續追

究離無慘得唔得係咪唔洗入齊5色 反正都開唔到技 淨係入暗屬應該OK？

追 我地支持你

追

咁你都要轉四色

未單吊我覺得可以追
但追完單吊就咪再追

岩岩改左小小打完 無遇到水君但尾王死左
估計係差稻姬武器無橫 唔夠力
火魔女帽繼落炭定稻姬好🤔 岩岩炭我綁左攻擊殺武裝

先至4pack 追多兩pack先啦

有炭炭頭尾炎柱又好似唔係必須

遲d洗走就算變武裝都勁

咁樣砌最盡

你都要諗夠唔夠力

想要妹呀

唔打住了砌唔到

我隊野防晒所以抗性, 你有技術可以唔洗
蟲柱加左3龍殺, 打第3層靠佢
全隊20秒, 最後一層儲到9枝豆, 26C埋單

屌兩橫打唔到一半血

最後個層佢頭幾rd係咁變走d珠 轉都轉唔到

仲未出料死八婆

佢轉全版珠第1 round就秒鳩佢

點秒？轉完好似得番3隻色

磨25turn

有暗珠就得啦, 全暗team

我試下先 唔該巴打

炎炭唔好落呀妹
打少一隻

有咩選擇 霸龍？

係打手就得 最新應該火天 可以轉火珠

呢隊練到穩了

威嚇都唔使用

純粹慢少少

妹無繼防綁？

用炭打魔狼 第3層隻水屬怪點打 橫排有力 又唔齊色破防

就差阿妹一個裝 其他都齊有突

終於過左

水嗰隻繼咗豆武即解 而且第一回有盾重力都唔會死

想問下落水時原因係咩
想睇埋覺醒潛覺抄考下

呢到加埋貿易商3拳應該打得死呀?

推埋佢啦
300 齊頭

四我妻 兩豬 兩蟲 其他一隻
想問使唔使換多隻炎柱

磨完喇屌你老母八婆有料未

上年次次啲人講唔起個名都話背脊有塊閪果個角色

屌你老母我要5隻做乜撚

過氣喇 地上最強老豆

覺醒4sb 主動技2回好短 可繼火帽/豆武
直心 回復力變0 炭可以洗走 直接追打9-12 關
而且可以救命 解決冇心問題 神竉嚟

由左至右
5防坐
4防坐1攻擊殺
1防跌毒+2 防坐
5防坐
5防坐
6防坐

賣左佢做mp

3拳實得 但佢好似話2拳
見佢冇技彈起

2pack 都中唔到水柱

我有4-5隻 都唔知有咩用
諗緊要唔要拎黎換無慘 定係轉武好

好撚讀心 得3隻兔,諗住抽多隻. 4下中水柱,無慘,豆,珠世

留兩隻

我換多咗隻炭 8星各有2

4隻自繼

好缺sb喎

唔知仲有冇野需要追
利申唔想玩無慘

頭兩半打到半血 佢開破吸 第三拳打到好似幅圖咁

本身已經難變身重塞火天等於玩命

炎炭唔洗第一層變身

我9隻 嬲到用5隻換炭仲有4隻係到

18cd還好啦
火勇30cd

想問下草薙京 入炎柱碳狗
進2p 定轉生？

我原本個砌法已經係第三層變 換左火天再慢3turn

唔追就晒左3pack

一係入霸龍或者斬龍

ON9

Champion大奬完全唔吸引

講真搞咁多野真係不如儲埋貿易商先入尾王3拳殺算啦

火勇本身6sb唔同炎炭

炎加火天得4sb
雙炭等於0
入埋稻姬2sb
質易2sb

我將一隻爪換做火匙試試

咦你係咪甩p

我係三拳後勁不繼

係追就快

d漫畫都唔吸引
pad又黎緊2星期空檔期...

咁耐無料，pad已死

2p

但係炎炭好似未變身都過到第3層
我用開雙炭 唔肯定

甩左好耐啦

點解唔用reco個隊

唔抽=1 pack

好似記得你琴日都有p

因為冇

好似有另一條友同我個名差唔多

應該過到
對木屬稻姫有機killer 光屬火天有攻killer

會咩

第一拳3分1都冇打到?

好似係

木王喎兩拳一定得一半

火天唔係話佢唔勁但係3-4 關好棘
覺得最好第3關要變到會爽手啲

好似鬼滅個pool開始先見到佢

呀妹得2個7c 食唔到貫
利申 鳩up 見佢2拳唔到

係喎 即是最後一定要一拳

裏修羅要火力 梗係雙炭啦 點會炎柱擺頭

咁勁都唔玩

防換隊長 砌好左費事轉

上面好多人唔同意你講法喎

放到一定係放呀妹
但佢唔夠力打木boss我先講下可以轉隻打手

乜鳩。。。炎炭 炭炭一樣轉法

人哋話兩橫

Level地城回歸初心

買埋香奈乎

咁問題係唔夠珠 唔關呀妹事喎
呀妹5SB必用

sor眼殘見唔到原來有

5秒變番廢柴
以前要諗整地又要諗轉path

lv8
冇天降得5-6com

靠運, 4倍時間& 4cd拖turns

上三留2隻係咪已經夠?

屌唔記得開濕婆

我第一下通常全力破左根先開豬頭

咁係咪已經完成任務
有水system隊有炭狗隊

洗唔洗咁執著
換下隊員玩到最順手嗰隊咪得

係囉 以為自己夠力 應該試下水溫先 4拳穩啲

我認為只要能過關就是好隊伍，而每一種關卡，玩家是可以派出不同的隊伍及戰術。只要能贏，就ＯＫＡＹ的了

暫時pad仍然可以不課金攻略所有關卡

死八婆幫緊山本含?

屌你老母 轉一橫排
送多6粒嚟

blog姐你好

靠運

係 唔玩無慘同胡蝶可以收工

所以前兩關撞到無天降果隻係幾開心
我直頭唔敢轉橫 轉六筒就算

有時drop到佢太低你係估唔到

supposed一橫排係半血

以後唔敢了 咁脆嘅

試過拉橫直接打到佢根性

天降真係累人不淺

用無天降章

咁撚威我冇冠

我連level6都過唔到

我都冇話我有

我冇料打rank0冠

痴線 呢隻3圍加埋都唔夠炭仔既血量

下 就咁？

派多D+蛋 自從得返20000左右就好不安

Skip得

唔識轉了
又要5粒又要8com

刃牙5sb 1 10c+7c喎

如果有4sb都話入到炭隊

究進刃牙好似唔差

木屬雷神

有4sb喎

呢隻有得換算係咁

第一turn一定拉4粒 第二turn先拉九筒加開盾

試下囉

魔廊日常死亡情況

花山fun
想打撚死人咩
劍士殺手，花山無慘

小野田究進算係咁
夾返自己転生

少一粒u又差好多攻

花枝娘3限血兩貫打死人

但水限血隊有冇人玩

都未改 屌又要等

最想要新單車佬

Champion真係無咩邊隻吸引

花山fun必抽

秦博士加埋破吸好似幾勁
佢把刀唔記得有冇轉技
冇都幾值得換返把

coco 究進前變左7c打手

武裝變左雙破吸反而有用

收到風 兩星期後同cocomelon合作
會有baby shark抽 大家可以留石

今日見抽到三隻義勇，我終於夠野換到炭仔

邊有得你換

雙破吸依家都唔少選擇

得一隻豬係咪轉做武好啲

如果繼俾花枝娘食埋個血強

搵錢換？

炭仔主玩加珠武定橫排火帽好

範馬刃牙入唔入到炭仔隊

刃牙雜色可以入咩隊員

咩丫，我記得秦博士係唯一隻7星俾換架喎

刃牙雜色隊咩
三色陣

屌
出完先醒起隻俾換既好似係背眼佬

玩橫就唔u

究進啊ching

依家我用6601隻Q版繼豬頭裝仲正

佢個外傳好好睇

得勇次郎有得換咋嘛

背脊有個西

火雜色不了

我打王未試過拉貫

終極on9 pool champion

將炭治郎渣做鑽石

可以入吉祥

炎炭都唔會唔夠火力 仲要防換隊長

買完幾個包就收工

其實係咪轉20億都有傷

廢撚到 都係抽返鬼滅算

比狗轉

暗王

兩次單橫排高c就殺咗

易到仆街

單車佬眼珠上面加粒白點又當新skin咁出

修羅最撚難第2關

開貿易商試一拳 打到一半後面就易打

唔得都係7cd

一陣開豬頭/爪唔夠力真係磨餐死
斷心又出番去

其實炎炭 雙炭 一樣有人唔夠力
因為唔係人人拎裝左足夠嘅橫/+珠覺
仲有好多人唔知 一串珠入面 唔理你係橫定9筒 當中冇+珠同有1粒+珠 個攻擊力係差好遠

轉一排橫預左啦
6粒咪算

抽番兩隻單車佬黎玩木屬

其實唔廢
但抽麻甩佬

好核突

刷魔廊

隻京爆晒錶

其實唔廢 抽少少
剩係要兩隻獨步 兩隻老豆兩隻仔 一隻醫生就夠

小佩表示不服

我記得好似叫蓓蓓

反而刷章架單車有驚喜
木屬boost 兩rd

講得呢句證明巴打得唔夠多

最難一定唔係呢關

新單車佬都幾ok
刃牙d超覺好難揀

skin 笑左

學費交唔夠

修羅第二關有咩難

新手想問下有兩炎，一炭同一無慘，印花夠換多隻換咩好

御堂筋咁可愛我接受唔到
定係東堂黎

呢關真係最難...
過到呢關基本贏左

打魔廊 炭治郎隊冇火魔女武點好

防綁武頂住先

死多十次之後根本唔使諗都過到

真
剩低就係尾二要控血唔可以打到10%以下

本身唔需要

王關難好多喎

水同木嗰隻新手一定炒咁濟

啲珠數組合大多都係6-9+10-12
知道左個組合就好輕鬆轉

要數珠點唔使諗

新手正常應該覺得第2關難啦，老手都係，因為得第2關有機會要諗

唔通真係過到關就係好隊咩
追求完美

係7粒最煩

數數咋喎

都唔使10 秒 得30粒

唔難數喎

全對應sorry

都係本身限8秒新手一定唔慣

其實都ok一C 4火打到頂傷

炭治郎魔廊隊有冇邊隊可以抄
youtube片又火勇又2隻豆(1武裝)

冇火勇得1隻豆

？ 真係 咁爽皮？

舊圖，豆武裝可替換

但冇破吸

純粹分享

d skin係咪每次出活動先有得買 見到有銀魂skin

真 想知個4粒可以點搞

係

通常轉喺角落頭 L字咁

今朝終於炒左次，懶得諗直接落手斜轉轉柒左，之後再睇返如果唔斜轉好似最少要16手

都係4、3痴理架啦⋯⋯

直4橫3咁樣L?

Yeah

如果唔追求6色貫通應該仲可以執好啲

唔會放爛仔同火天囉

咁我明點搞了

銀魂係咪出完無耐 想要個skin

或者睇其他兩屬有冇5 6 10 12呢啲數字囉

出完好耐
應該好難復刻

好似出左半年

姐係依世都無

出年1月出電影
可能會複刻

呢個情況打好耐先試過一兩次

呢種就真係考玩家

可能劇場版又復刻呢

夾硬轉堆木隔開啲暗珠

係咪我問題，炭仔要湊滿3大抗好似好難

點解要滿抗性

爛仔好野黎又5sb又直心不攻擊type

都係鬥快轉正方型隔開d珠

其實唔太難 濕婆防毒 火天防邪(超覺) 炎柱眼鏡

猩猩鳩到咁都仲有劇場版出
集英社真係有良心

你明唔明 係成個pool都唔撚想抽 唔會有呢隻野

打修羅其實唔洗防哂

估佢唔到 又要再打

冇錯

隻碳係咪唔使繼防綁
火魔女武係要粒支豆覺定純粹要火橫

大眼鏡 大廢 5粒細毒

係就好勁鍾意銀魂

火隊只需防毒，甚至唔落都冇問題

6星包中左

魔廊要防綁

全對應
懶人包
一隊過
一勞永逸

如果係出大家仲追唔追金時

我全對應係無慘隊

魔廊 炭治郎有冇限要幾多血接傷害呢啲

佢都威左好耐

想要金時不過復得嚟海魔女都收收地皮

我應該會抽齊set

八婆：聽朝就冇得抽鬼滅喇 未抽到阿妹嘅醒醒定定

29萬

其實唔29 萬都冇問題 本身一定有
帶盾

佢個合作係咪真人電影

茂茂仲威緊

唔係話未出咩

原來咁架
你唔講都唔知

係點解
我見啲片第一關變好身
係for邊關的 thx

冇29萬血 有盾都頂唔到孫權第一下
一定要開技

14h left

第一層就綁喎

之前光勇個個叫春話冇
依家仲需唔需要

問題就係啲裝備好貴
下下都大獎裝

而家我連光勇都唔見 三光勇都係入MJ隊咋

我冇29 萬嗰陣 一定開豆武/濕婆頂

跟唔到咪搵代用
如果輕鬆就砌到咁勁咁順嘅隊 仲洗乜課金

目前正在進行的“鬼滅之刃”合作將於明天11月10日（星期二）9:59截止。

請注意，某些時間（例如怪物交換和魔石商店）的結束時間有所不同！

Yes Ching

入火天如果用防邪 不如唔好入

成日出7粒 左上右下

有冇隊睇下

防邪冇乜需要

好貴架喎

咦 更新左喎

參考下啫

冇野嘅 12mb乜嚟

想睇用炭仔隊一勞永逸咁過大天使

7710都要格硬拆到防廢
究竟有幾驚轉廢珠

遲下豬頭可以換愚地獨步武

ok 跟到

豬頭多血啲好似係

魔廊使唔使防封條
冇豆武

12倍，夠打啦

有會穩啲

可進化了

轉水加兩com 輕鬆

冇咪抽囉

差少少就10台

直接轉生嗎

睇定先

八婆都提你

想試下刃牙，但轉生令我腳步

想入炭隊玩

IS 火天輕鬆21億

10分台

32turn打完

小野田転生夾69唔知點

5sb 又好似有啲用定係抽多隻算

唔想抽廢pool

試過打水君子 得好少加珠
兩橫打唔死

天時地利人和先得

木暗果隻咩黎

大罪龍

岩岩回坑冇
等復刻

有排

其實唔難

下次復刻應該最終章

唔需要

有無人有多5963呢粒希石可以俾小弟進隻火天打魔門thanks

326 483 900

差隻水魔女 仲要等多3個月

巴打呢隊野唔用火勇 有無推介 抽唔到

3個月又有新隊啦

唔驚吸傷

炎柱

磨都磨過啦

超級花山fun
下次比多個九筒就完美

1月就有啦
日本新年唔係農曆新年

想砌小野田木隊玩下
但發現完全砌唔到

臨完場5抽全6星

打撚死人咩

跟到

磨過起碼要45 分鐘

LS 8lv好靠運氣，好彩抽中威嚇

再嚟過會快啲 第7關都要驗血 20%封技lol

不過都打撚左5次先中

炎柱要進化前定後

大膽

我成日係第2關炒車
難得過左太興奮就第3關唔記得轉心直死左
跟住就俾水君子送返出嚟

後

真無慘

冇帶破吸武係咁架啦

跟到 試吓先

單吊豬好唔好課？

不了

想問下雙炭打魔廊有冇完美隊

勇次郎幾十萬血魔廊有隊未

我5pack都追唔到隻豬

冇

我由活動一開始抽，到而家都無，差唔多12pack

冇 打唔贏

課多1pack咁大把，唔中可以收皮

用過覺得炎柱唔好用 同豆撞到正一正 同埋火勇個洗版好關鍵下

得70石都想追多隻豬但諗諗吓留返石好過

冇火勇

炭473251109
求carry 好友

Champions 無人貼試隊咁睇黎唔多勁喇

kof 草薙京都得 仲大力啲添

繼雙U武？

課佢老味

yes

大撚力到 要抽了

4粒1層 幾爽

屌你終於有

問題係你爆發轉橫定u
而家d九成減傷寵要幾隻一齊打先夠力

追緊咩

豬，諗住last pack

公起先
你生還了

101lv 1u 消盤面打10億到

冇貫點玩

再唔係就放棄五色 落其他勁打手配火奶武裝 係有時道中可能要儲返濕婆技先繼續行

例如隻究進吉祥女神其實好撚勁 37c 3L再加攻擊體力殺 不知幾好抽 有咩事就開佢隻火奶拖下

反正刃牙應該skip得

道中全部用U打 王關照舊雙重力9格 棄橫排

sor 冇10億 7-8億到

無橫夠力咩，頭尾打得5、6億

貫通冇乜力

我嗰隊

呀妹仲大力過炭

火勇用咩潛覺

依家周回緊既雙重力炭隊 都係無橫

6防坐

單吊義勇

小心啲就得 慢係慢啲

一隻都冇就算啦 水柱起碼兩隻啦

係咪真係得用咗好多資源

屌 ls關 lv8全睇運
邊撚個設計

我以為一隻帶隊就夠？

進化第四隻

所有110 lv先好入

水嗰隻/濕婆/師龍都要sb潛！！！

剛剛all in 完
又中兩隻

屌你

水隊人權武裝
入隊用其實都要兩隻

我想要多隻善逸

追啦 單吊上3啱啱臨尾追到好撚開心

活動完咗 如果冇打定料進唔到第四隻

開心完就要食杯麵

其實兩隻叫做啱啱好夠用

呢度啲手足咁多資源
性誕龍換就應該得

炭炭全抗唔難，要加珠火橫先難

打第1次頭尾開技就1隻加秒加到28秒 另1隻就直接威嚇 9轉都贏

寧寧舍舍果格黑左唔係好慣

咁多抗不如入火橫火加

屌 人窮諗頭多

新玩具玩落普普通通一串u過唔到版

各位高手巴打
想打裏修羅 火天繼紅偵探威嚇 有冇得諗
見好多巴打貿易商都用火暗邪鏈 我差3粒大石先升到係咪收得皮

小號差無慘 有冇必要換

換
打盃應該有用

火天好夾硬嚟

有

火天上3個攻殺其實唔差用要火天刷修羅

新手必經
過路西法太興奮 冇拉直心

想問下隻水時係咪除左一開始會用二技之外,其他時候都係用一技

都係冇義勇（出第二個妹）

有鬼滅係到 依個pool 同冇係一樣

點換好？

個閪pool仲要得一隻勇次郎有得換

上次想要可可同埋單車佬 點知抽咗三隻勇次郎

出招睇運

我入咗2個攻殺
好似都太大力

得刃牙有興趣，買個必中包中到就中 中唔到就算唔抽

第一關水嗰隻開豆武解封
兩隻炭治郎變身
火豆變身推全隊
亦確保有火珠

第2關開師龍洗秒
第2-4 要儲返水嗰隻豆技

第五關開豆武技解
而且最好確保有力回復返170000血
盾有兩回代表你有兩回合回返170000

第六轉邊隻都唔會死驚就開激減
第七關奇美拉關先制10 萬 自己預
怕炒就開師龍解秒數 非必要

第八關當然係開豆子
留兩隻忍者儲技
最好殺剩暗

第九關師龍解秒數 直心秒殺
另一個普通打死

第十關學問神吸屬就磨要磨返所有技先好去下關
唔吸屬就九筒下關
孫權嘅話一定要回滿接
三回轉橫打到一半下

第十一關 大腳主濕婆/師龍洗版
劉備就秒殺 開水嗰隻 直心

第十二 吸火儲師龍豬頭
冇暗嗰時兩下九筒殺

最後一關就小心啲
7成就開激減盾 轉九筒
2-3成血九筒秒

之後重覆good luck

真
山本話鬼滅搵夠 比大家回回氣

師龍好在俾人鎖珠時 成版即洗走

上三本體/武有冇需要追
差佢齊set
見到依隻野有少少雷聲大雨點小

多謝巴打教路
咁隊長炭繼炎柱武定繼呢個武好？

呢件有攻殺
除左邪鏈換左豬頭 呢隊最接近大家同youtube啲攻略隊 所以想問下大家重差啲咩
搞掂就直接去挑戰
除左冇放炎柱冇左大眼鏡之外其他都算齊
另外咁樣放潛覺有冇錯？
稻雞4機殺 火天3攻殺+2防坐 貿易商防廢 兄妹全防坐
唔該哂巴打

有愛咪追
我齊左pool 都心思思想抽幾下

得咁少就唔洗換

求好心巴打施捨 用防換隊長/防毒drop換都得

唔係，第5關巨人都要開嚟解

第九關到第十二關都開嚟破根性

可能12月就復刻富士見 又係閪pool嚟

係咪依邊用上三自己用番無慘夾算好d

而家好似冇乜特別
魔血玉都好多代用

做隊員全部淡曬水，但啲覺醒又無上修空間

係 冇唔洗強求

防封條 S 推兩turn 都仲係好實用

琴日有留到 巨人封寵用 打到尾2吸屬隻龍
今日無留 用左豆解去到換隊長果層就死左

Wtf 你小心啲一定去到王關

換隊長理論上唔會死喎 就算換水時都有廿幾萬血
師龍又有減傷
其他半減添

玩玩具玩到跌七星龍仲未試撞到暗龍

貿易商打魔門唔好食防廢
12層一坐你開唔到破吸傷即刻出返黎
依件武比炭仔
火天繼炎柱武好d

仲有冇其他武裝？

聽日個合作有無港台版？

呢個pool真係廢到爆，又唔出多隻勁既7星

聽朝你咪知

2炎柱1無慘使唔使換多隻炎柱/無慘

有港版真係課曬必中同新單車佬就收得工

唔中獨步追唔追

有用嘅得呢3把

我琴日係比人換左隻師龍
今日比人換左隻水時 應該轉多1combo就夠血 岩岩差1萬幾先頂到

其實唔夠頂可以開豆......... 唔使儲

有嘅 妹 貿易商 都應該食滿防坐？

就咁入 你玩炭仔小心遇暗金換隊長

入火天好過

Champion
完全無動力抽
必中都想唔買

係 打魔門貿易商一定要食防坐

交多幾次學費就應該會識打

要挨到日出

多謝巴打教路

成日11/11/8

雙炭唔食防換 遇暗龍換貿易商是咪收皮

偵探幫到你

諗緊可以繼落邊隻

聽講可以開威嚇？
利申 炎炭打手

我用咗幾日同3-4 粒石先試到呢隊出嚟加油 呢隊應該穩
係for冇火勇+內褲嘅人

火天

可以啊 但我諗繼稻姬定阿妹

唔帶火天 阻撚住晒

拉橫咁勁都唔帶

我會俾妹

玩緊新玩具 冇帶橫

得2sb 入隊嘅話 要用豆 再加大量sb武裝cover

就係因為暗肥龍 所以我先唔種意雙炭
炎炭 食到防換 撞木boss隊長盾就夠頂

我都係

木大叔開香內褲
劉備/大腳主開上三武
尾二撞吸火先會出返嚟
其他兩turn秒

唔洗即刻變身
第一層拉火橫都夠秒

賣好樓 準備all in champion！

冇野想追 等下星期式神
自家野又10石

如果式神係同勇者一樣玩法就正
又有排刷裝刷頭

係咪一本體一武裝
之後繼返自己？

1隻炭 2隻炎柱,而家啱啱好5個印花,換炭仔定炎柱好

贏咗再講咁多細位唔死返幾次都唔明點玩
但熟咗嘅話呢隊都100%通關率

你5個咩印？

潛覺食哂防坐？

唔好再quote 好長

潛覺參考#215

3隻豆2隻三上

Thx

刃牙幾大力下

仲有無人有可以換
193971683

有4炭，1炎柱，1無慘
有多好多印花應該換多2炎柱定1炎柱1無慘好？

個人認為兩炎

2炎柱

35石追唔追多隻豬頭好

少難追

你有幾多豆同三上先

七隻豆 一隻炭 4善逸 4義勇 7香奈乎 2蝶
一上三 一豬頭 2無慘

本身已經有2豆2三上,呢5個印花係多出黎

7豆先得1炭

三炎柱係每個型態keep 1？

追閪咩 換多隻炭同炎柱仲好

用石第一抽係炭就冇中過

漏左兩隻炎柱 用咗3香奈2豆換多隻炭

最後衝刺抽多2 pack, 整整10 pack都無一隻善逸， 炎柱就得一隻
其他都有覆數，諗住換多隻炎柱收工
有3隻義勇，5隻豬，4隻阿妹，粟花落2隻，無慘3隻
用咩換好？義勇駛唔駛要3隻？

應該2隻進武裝
反而想知如果有超人武裝
對炎柱武需求係咪無咁大

要
1香奈乎2豬2妹/3豬1妹

300石都嚟都唔中妹山本大介我屌你老母死全家未

抽啦, 完左你想諗都無

300石先3pack
我抽曬90石再課第4pack先第一隻妹

我係你就留3豆

第6pack先第一隻妹

再課啦 唔係想浪費晒之前果幾pack阿?

追閪咩，我有一隻豬都想追多隻，追到5炎，4水，未計其他

一進兩武裝

妹係咪最好追兩隻 ？ 一隻本體一隻武裝

有能力追嘅話就係

完全醒唔起自己champion抽中過乜

個個玩阿爸都係 黑百合*2 雞 chris

咁收手了 都抽左百幾抽

我有花山 烈海王 海盜隻5星buff 同 單車仔果條女

隻烏賊娘抽完完全冇用過之後應該都唔會入到隊

一年前係好勁 但係復刻pool
都冇期望

有冇人知點解

換返日本地區id

冇呀妹呀 屌

重有時間課返4psck先

山本又冇限你幾多抽

反正下個pool都唔使抽

窮撚想課少少試追阿妹
但見到有人幾千蚊都唔中 好驚

感謝

4pack~1隻
我0pack 3隻

緣份

最後300石轟落去 得10隻7 8星
Btw六蟲蛀 洗唔洗讓一隻入呀妹

唔LOOP既讓3 4隻都得啦

已放棄呀妹 有緣再見

想玩艦隊過魔門 拎85石 但係驚無解覺 同其他抗先諗讓
如果唔係想聽到蟲蛀不斷叫

依啲艦隊 睇片就勁 自己玩辛苦

下下開技 好似好能尾喎...

升多隻火帽嘅料真係好煩

艦隊黎講應該都係水柱最爽
魔門就用炭狗啦

想問我正身開表修羅同分身協力過
分身有無85石

淨係想要愚地獨步
冇金時
都唔知抽唔抽好
依家光勇隊好似冇乜出場機會

獨步勁呀
除咗個五色破防其他全部都係輔助覺 無浪費

分身無死通關就得

無盾ge隊真係diu唔落

拍完片就可以雪起

買包睇下中唔中
唔中就算 依個pool唔值得抽

唔該巴打
又要留石抽式神
都唔知廿四號呢個合作完前有冇式神技

thanks
今晚帶左分身過先

埋數 差豬頭先齊set 收貨

16橫 3加珠好
定12橫 5加珠好啲

5

唔該巴打

修羅出夠破屬吸未

12+5

第三關已經唔知點搞
覺醒徽章用乜

如果1隻都冇，你會100％後悔

換埋隻無慘終於齊set
下個pool skip又可以儲下石

想請教埋潛覺
炎柱要防換 炭 妹 貿 三隻食爆防坐 隻機械打手食防廢 有無其他建議 thanks

單吊無底洞

我個隊用加血章
要高啲血先擋到孫權

光印個層點打

最尾都係得一隻呀妹

個pool未完啵

我都係
水柱 蟲柱都各10了 其他7星都5隻起
就係妹得1隻

最後一抽 遲來的豬頭

得24 萬血

正常一橫就半血

血章？

正常29 萬一定有

有冇清可以帶打魔門拎85石

請問抽左好多鬼滅，阿妹有2隻，係咪進一隻做武裝？應該裝俾邊個，同埋想問邊度裝武裝落角色度？

結果分身兩隻豆
正身都係得一隻豆
不過分身抽極都30樓下
獨立計每次都30低好多

師傅都冇四隻

唔同關唔同情況

咁快就完
未抽夠
好多都未有複數

Thank you, 咁請問武裝，係點樣裝落去角色度

角色>強化>右下
要唔係任何一隊同全覺醒先有的繼

仲有9個鐘你課

Thank you

5水柱
4野豬
6蟲柱
4善逸

2炎柱炭治郎
3無慘
1禰豆子

諗緊點樣換多隻炎柱或者炭治郎好

一橫7c冇其他嘢都呢個傷 多2c一定爆到佢 你係咪失手

屌分身補多抽3豆
正身得一豆
可唔可以換

2水 1豬 1善逸1蟲/
1水1豬2蟲柱1善逸

換分身做正身

其實換唔換都冇乜分別
我係你留黎sh印花
等第二彈

打咗三條體硬係會卡心/卡火珠

周回唔到魔廊

鬼滅最後一抽竟然係阿妹

應該點做好 妹繼左爪 稻姬繼左琴音
我橫排得10個剩用炭狗似乎唔夠一下打到50?

屌 重係得一隻阿妹

分身得碳一隻8星
正身d寵齊好多
仲有哂覆數過氣鍵勇

Same喊出黎
好想課多pack

課咗又唔一定中
阿妹最難出

課啦
今次唔抽又唔知等到幾時先復刻

山本引誘緊你食禁果

鬼滅唔會好耐就復刻啦
阿妹武器未至於咁必需掛
主要我其他都重覆到唔洗再抽

臨完前課多PACK
得2隻印花
黑撚到

琴音+爪
有咩可能打唔落50

要抽堆祭品換一隊勇次朗

（多圖）廚力嚟講最想要其實就係義勇 但偏偏就係唔出

你又抽？

要賭下turn夠唔夠火珠 唔係開左炭狗就會覆蓋左琴音 早知我跳起埋炎柱先入尾關

其實都已經唔錯

冇，叫下春啫
因為啱啱見到熟人PO STORY話抽到 好嬲好嬲
順便總結下

想換炭治郎

有5水柱、3豬頭、3善逸、3蝴蝶、2香奈乎

想問下點換好 平時玩開水隊

之後2下都打唔到50%就拆隊啦

見到幾位巴打追多下鬼滅
我都追左下
抽到隻六星,火起追多三下"最後一抽"
終於俾我中第二隻上三
好感動

單吊都冇得強求

恭喜曬

以後唔敢開POOL之前就立曬FLAG話'我一定要抽到XX'
真係好靈

1善逸，1水柱，胡蝶2，香奈乎1

水柱2、善逸1、香奈乎1、虫柱1
或
水柱3、善逸1、香奈乎1

多謝巴打
希望你抽到義勇

鬼滅呢d垃圾pool都推到300
Champion 去到350唔過份

梗係啦

最後５０石都係全６星
好彩之前抽得算好

下個post就可以350

得一隻豬頭 應如何面對

唔洗呢d旁門左道

其實夠

即刻進裝

其實總會再出同類型裝備既

即係要出返隊伍先可以裝到？裝完先放返入隊？

一開頭諗住上三大獎
點知試咗幾次就整咗武裝

蟲柱要留多嗎
豬頭係咪愈多愈好

留咁多蝴蝶忍做咩

我會咁換
善逸x1 + 蝴蝶x2 +
A.水柱x2 或者 B. 水柱x1+香奈乎x1

我自己偏向 留兩隻香奈乎 1本體 1武裝
香奈乎武裝有2個解綁唔知遲D會唔會用得著

仲係裝唔到，想裝阿妹武裝去阿妹自己度，請問點禁？

冇人叫你今turn消晒d火珠
下turn開炭 得返1.5倍都照秒
你仲要10橫
我6橫都係咁打

水柱留3啦
一本體兩件裝
蝴蝶忍留1都夠
豬柱愈多愈好

睇寵嗰版第六格咪有

裝先最保值 呢個技+覺好難再有

PAD係轉珠遊戲

係射擊遊戲
射唔死既關先要轉

你唔留兩隻想玩冇人掛

未用過琴音武 太低估佢火力

1個橫50%buff
你10個 即係6倍攻

諗緊第三隻上三拎去換第二隻炎柱
唔夠大印

唔好意思，我係回鍋玩家，我跟左條片禁入去，但都裝唔到，係咪有咩先決條件先可以裝到？

Thanks 揀咗plan B

唔小心開咗信箱coin嗰關

件裝覺醒晒未, 有冇入左隊

可以分享潛覺？

爭札緊第2粒coin換第3隻機械人定第1隻赫拉好

最後兩pack石
求集氣中阿妹豬頭同香奈乎

咩隊型

祝你好運

成功抽齊

集氣!

唔計差頂火帽畀自閉炭之外，
下面啲裝咁繼嘅話仲有咩要執炎柱件裝我仲有一件

好彩有神滅爪

唔洗伊達武？

五pack石
一隻豬頭同阿妹都冇
屌

你留意下有無擺咗想進裝嘅阿妹入其中一隊

又抽定total

火柱超覺用咗大眼鏡

Total

最後八小時！
逃生門漸關上⋯

伊達係4防毒

走豬頭 商人繼火帽 如果有火邪鍵就更好
炭繼炎裝

記錯咗 但係繼落邊隻到？

火邪鍵我有，不過無滿技

自己隻炭
唔洗血章 轉手指/sb章

無滿技最好

thx，聽日試下隊

我果隊 可以參考下

無琴音

我都轉左火鍵+伊達 本身係火帽+伊達 應該會快少少
想問下稻姬食左咩覺？ 琴音跳到咩？ 我食左4機殺+炎柱武

防廢drop 2防挫
稻姫第3層開完就唔洗再開

炭治郎 炎柱 現有各一
邊隻比較需要換多隻?

我稻姬食咗6防坐1機kill 防毒drop啪咗落貿易商到

唔食機殺可唔可以道中1橫全收？
稻姬+4機殺+炎柱武1橫打到20億
一係我試下轉3機殺2防坐再繼琴音

貿易一定係6s-冇得傾

因為之前睡魔隊打裏列唔洗畀人減cd，唯有升過第二隻食返6sb

其實冇貿易商可以用咩代替呢?
豬頭?香奈?

留返啲印花啦，呢兩個武器唔係必需

係 我on9玩慣U隊轉四粒

又有問題點樣點轉隊長都唔會死

貿易商唔只要推turn，仲要佢短cd雙破，所以無貿易商嘅話可能用豬頭頂住先

12橫8加珠定係16橫2加珠好啲？

加珠起碼要5粒

好

貿易 升3隻 防廢 防毒 6S

你跟佢上面隊長技轉火2串其中一串4粒咪唔會死

仲要佢個追打覺
轉左豬頭直心冇追打

用住神父裝囉，有sb有追打 係就落埋有追打覺嘅寵囉

170抽,仲係得1隻水柱
一日未完pool,一日仲想課落去

堅最後一pack
真係好想中阿妹同豬頭

10幾pack得一隻？

伊莉莎白武好d
神父武6層唔係吸火12層跳硬2技

仲想要咩

加油

想追多隻水柱

算啦

依家想佢快D完pool驚忍唔到

炎柱水柱上三嚟撚咗五隻都未見到佢哋蹤影
好撚灰

最後一pack抽成點

想同佢地同你換1隻水柱

1001

水柱仲有兩個究進

3個豬頭
不過好似未有呀妹

唔撚信邪
再課多最後一pack
唔中堅停

真係最後一pack好啦

我都放棄唔追上三 冷靜諗咗陣未必用得着

5x抽單吊上三算係咁，係得一隻義勇想再要，最重要嘅豬頭阿妹有複數，但扣走8星pack skin pack overall好似得20% 7 8星

冇了
連7星都冇隻

無慘點換好

你無mark嗰幾隻留返阿妹囉，不過換之前諗真啲你係真係會玩

上三2
香內乎1
虫柱2或1
碳狗1

屌 我真係覺得你好慘

無慘點都有隻啱用

唔好鬥慘了
越鬥慘怨念越大

成pack 6星又真係灰嘅 我最盡都係10連6星已經係咁咀咒大介老母

300

上面單吊嗰啲ching好慘
我都想複數某幾隻

幾pack
香內乎一武裝ok既

用嚟換七星

八*

大家睇返啲開心嘢唔好再抽啦

睇到水柱,又想再課

最後埋數我都係啱啱好機率

蟲柱就算啦
但冇牙妹

我得20%，不過分佈得算好係單吊上三，加有複數阿妹豬頭無慘

睇你爭d咩
都係果句
未單屌我覺得可以追
但要定止蝕離場位
抽完真收手

你伊甸園條蛇黎

我齊set但複數喺上三同水柱

豬頭牙妹都得一隻
唔抽了

抽唔到就算啦
牙妹依類寵都唔算完全冇替代品
蟲柱更加非必要

其實火奶武係唔係要升技
雙炭隊打魔門想要威嚇
但驚升左技,第時個火奶武用落第二隊,個CD短就煩
我個隊係隊員草薙京繼火奶武
問題係去到第十四層都跳唔起二技
我個隻草薙京潛覺食防落廢加兩防坐

有降技蛋龍

做咩要all in鬼滅
肯定好快港台版會復刻架啦

虫柱留黎真係為愛
兩幅圖世界級
我留左兩隻擺倉

其實係咪堅架

依家先知有啲咁既嘢
唔該晒巴打

我抽左兩隻冇用過
但日日聽語音

明明係為咗J把聲

我特登搵佢黎打月任
瘋狂開技

俾你搞到即刻去無限回廊開技

魔廊真係好撚難打

我貪佢毒無效打下異形就算

跟人地template,但十場先贏到一場

有冇得入場乜聲都冇
淨係有語音效果

熄背景音樂
不過都有轉珠聲

就係唔想有轉珠聲
聽住歌個陣好煩

咁應該冇 會熄曬

屌拿星今日打左成日都過唔到魔門
去到20關死左... 好難打

君子？

鬼滅pool最重要個兩隻

6小時

有冇4隻兔？

牙妹有咩替代品？

咁多架咩

上級最高嗰關，有無唔使變身嘅加combo隊長?有就易打

想換炭狗，依家有兩隻阿妹，想問下阿妹有冇兩隻既必要? 值唔值用其他4印花+阿妹換炭狗?

依個技有排用 仲要s+ 加埋血

阿妹最好留晒，但炭都好重要，真係無印都要攞埋阿妹嚟換

唔值

眼殘睇錯嘢 當我冇講

用1pack換取生環機會

豆梗係留晒兩隻

我依到都可以打到 你齊隊都幾難輸

唔該咁多位ching 咁我留晒兩隻用蟲柱換~

而家都版權貴唔開
真係唔覺會係港台版特登開

可能因為台灣香港上電影而開

好似韓版fate咁

日版完pool
港台出pool 鬼滅強化

八婆送27隻防坐潛覺

如果港台版要出
只要唔加新角都無事嘅 ...

小號都係無呀妹

火天潛覺食咩好？
諗住用嚟打魔廊

防廢換粒防換
279543480

趕上尾班車 第二隻呀妹

27粒防挫，反唔落手了

4炭狗
7上三
3無慘
8蝴蝶忍
4炎柱
5豬
1香奈乎
6我妻
5水柱
0阿妹

總算走出逃生門
都公喜先

仲有追？

八婆都反

小號就算

新post迎接鬼滅最終章吧！

1002

1003

1004

1005

1006

1007

1008

1009

2000

2001

2002

2003

2004

2005

2006

2007

2008